覺唔覺大陸既文化入侵得好快？

先唔講普通話同殘體字，淨係講娛樂
三四年前碌下ig explore個版，都冇乜出現repost大陸野嘅情況
到而家，碌兩下就見到有人repost乜春抖音，仲要有偽人玩埋一份 仲有乜春海草舞
之後發現原來d小學雞已經沈迷玩抖音，我心諗
另外最奇怪嘅係，海底撈唔係同打邊爐一樣咩？好地地點解要特登番大陸食？唔明，真係唔明
感覺好似香港同大陸慢慢同化左
Sorry for 1999

海底撈試吓無妨，最主要係服務好，但食材就一般，尤其是d丸

啲人鍾意食元素週期表
講真依家啲人食乜都重口味
重味精重芝士重辣就話好食
都唔撚知啲人有冇味蕾
食嘢又唔考慮來貨乾唔乾淨
有冇添加劑健唔健康
剩係識諗打卡影相
跟住又話返大陸食嘢平
好似啲第二三世界國家咁
食嘢睇價錢唔睇營養唔睇成分

我唔排除大陸有靚菜靚雞食
但乜柒海底撈除咗重調味料之外
唔知有乜鳩好食

早幾年啲00後仲未大 未識用social network
你咪覺得冇
其實一早已經植晒根啦
冰封三尺非一日之寒

咪又係香港人犯賤唔爭氣，d食肆愈做愈差，食材度縮環境差態度，冇間餐廳可以做得起而又保持到水準

電視觀眾又垃圾，tvb d垃圾劇都可以有人擺上黎開post討論，睇新聞連轉個台去奇秒咁簡單都唔識，日日睇埋d虛構新聞都可以冇反應

根本支那唔洗做野你班香港人都會自己攪沉自己

每日150個 呢招最毒

抖音真係好撚弱智

大陸食品安全我真係唔敢博